其實大家可以喺電視取消CCTVB

唔同牌子有唔同做法